「好好好認真」王之鋒 鄺神 羅冠聰⋯所有議員 巴絲打入

「認真」槍頭一致立即要求使用權力及特權法

請將你地所有力量谷爆叫所有人支持權力及特權法查班警察 ha 迫佢地交人 交待事實
所有泛民必須高調公開支持 建制 功能組別反對就令全港對政府 777 盧偉聰 ha既怒氣轉移晒佢地到！

成件事建制未比人屌過 係時候射個單刀波比佢地！

巴絲打：繼續長輩圖 文宣攻勢力推特權法查案

依個係唯一可以反客為主 伸張正義既機會！

集所有民怨 民憤 訴求 義士遺願於一身 最後元氣彈！

推